Netgear Rx50 有無用家分享下好唔好

如題

Sor 係RAX50